[I/A] LAST IDEA ラストイデア (87) 四葉祝大家中好爺

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

有堆裝唔知掛唔掛36個鐘好
屌幾時出vip拍賣

有沒人龍
-1

Slow

中伏

黑龍工具人係咪咒+靈氣就ok

賣唔賣到15000

（希望夠錢買雷法衫）

新手留名

把劍唔係好靚,唔想俾一皮黎買

係

如果全耐就有15k
唔係全耐我覺得冇

屠龍隊友招募

洗唔洗要好坦？ 定係有走位之類果d可以唔洗隻人太坦

HINT: 刺突

試一場ok?

件上身有無價 物

有啲4星好靚又賣唔切

需要萬巴帶我

黑龍-1

等8000 到時出包膠

上身早排有 宜加好似都跌得好勁

如果弓打黑龍最低要求係咩

刷咁多裝都係刺突黎嘅

你地打住先,3點後我先出現

好似唔見咗sneaky 係咪棄咗坑

今朝我見隻坦7萬幾耐都坦到
佢全場企係到無野做
但一定要 盾靈咒，靈點滿減傷

咩關

想問下拍賣bid完夠鐘既話係幾耐先會收到貨

[img]
[/img]

睇下行橙字

咁我出街算 4點後見

係咪有龍團

負巴你打唔打

有

平a 火法 應該要靈定咒

想收石，有無人放

集會所?

黑龍待組

琴晚唔記得屌se老母，
冇震到

打

假石收唔收

你開

仲有冇黑龍新手團

打2場做野，做緊奴一陣有野做

係 自己入

Okok

入啦望

有無GBF

留tg

望住D劍氣劍,爛屬咁撚貴真係禁唔落手,最後一萬綠了

雷法係咪無得協刀黑龍？

公開場

賣假石 有70萬石
10蚊=1萬,有意PM

係
佢唔同步搞到杏加橙斷哂

PMED

求估價 有無巴打岩

做咗毒撚

唯有研究下單刷

第一件三萬應該得

5萬都得

Ready

放石
1萬石唔包稅100$
留tg

仆街掛撚住講，用撚左轉轉轉打

想要1000萬PMED

貴過防鏈？

靚屬防鏈更貴

烈空萬五都無人秒

萬五點有人秒啊 開拍賣第一日萬五已經冇人秒

8000都唔秒啦
賣1萬都仲要蝕
萬幾又蟹蟹地

萬巴我用錯左隻轉轉轉同佢地打變左我訓地

全白最多12000啦我諗

自從佢冰2出左鏈之後我再冇上黎講野..
唔知...

萬幾唔係蟹蟹地,係蟹硬
8千都無人敢秒

全白8000都唔屌啦

咩叫假石?

咁又未至於既 我地唔屌姐都仲有好多人屌既

唔好裝引雷手 裝左10場10場唔同步 應該有BUG
我換返其他打左30場左右街場冇斷過
你睇下有冇巴打肯同你試

叫左你換自爆

見唔到你地有講野ge

原來係你

有有巴打賣石 我要4萬石急要

唔怪之得你咁耐都唔ready
我完全唔知用緊轉轉

我都唔知 大家對準槍頭屌SE薯仔ser

係咁比小怪追

honey巴有講 可能game入面bug左睇唔到?

買咩

sorry 3位巴打
你地通過左終極考驗

我以為你撚緊我

我見唔到你有講野，垃圾SE

冇死靈係咁 呢兩場當學走位

個po變左現金交易拍賣平台

就係你搞到我琴日俾人以為我troll
唔識坦

血弓

用緊wide screen好睇好多

連CHAT ROOM 都平行時空

邊個咁大膽 等我屌柒佢

買完把弓你成裝又要換過

有把血弓 一橙一黃刺突 我一下抬上3萬會唔會中伏要咗

會

咁都打得死
事實証明有1,2個識打其他人咩無裝無盛都打得

拍賣都係set即決
放把斧15分又15分 仲要100慢慢咁上

咁唔玩佢 比佢自己BID

巨人>一切

仲要咁貴咩把垃圾弓

1萬100$唔包稅留tg

頂你啦 草人收兵嘲諷減攻全部我做

我諗住無野做去搞搞震姐

跌得咁快嘅

收左了巴打 想問血弓 要攻速定回魔好d

冇人吹奏係咁
配把貫通出血劍 打黑龍出條片就好多人買了

呢度好似得幾位弓手

咁係好定唔好

想問下呢條褲賣唔賣到錢？ 有三橙 8200賣緊

睇你夠唔夠回魔架咋喎

巴打都幾dum本落去玩
我就覺得攻速好d
其實都係睇你d裝無邊樣屬就揀個樣
弓手hp吸好重要

有人BID就唔洗問啦

你都賣緊啦 仲問黎做咩

又十連全金
寶寶又贏

完全唔知佢想點 點我地bid埋一份？

又可以HOLD 35粒鐘

我地哩團特別難出

我見有回魔 回血 攻速

又黎

仲諗住8000收定先 8000都抵買

係咪有人帶打黑龍
想join
80咒冰弓

=.=

另一團話連怪仔震都沒

呢個po需要更多死靈屠龍

到時3死0一坦

琴日得兩箱
1龍1小怪

洗左做擲斧兵
4分鐘後有5體開一場俾我試下傷害OK?

ok

雷靈咒會唔會好脆

工具人?

呢隻人坦唔坦得起黑龍?

davidax

教練仲打唔打

雷靈咒solo到黑龍 但好慢
做個工具人入協力可以幫手清怪同保死0

3日冇震過

同街人打真係地獄黎

係我地問題

有體了,開一場試試力度

轉轉轉可唔可以幫手清怪保死0

學寶寶企係度

依家開睇寶寶訓地

山賊個掉落率真係冇攻略網咁高 大家可以唔洗刷

已經分唔清係我問題定佢地問題

honey巴幾時再開場

我會要暴傷

純粹試下,應該清唔到怪,睇下掉條龍可以掉到幾多

冇死靈唔打

街場d人夠膽死auto既
on99

要磨合,要夾
街場

升完2隻80 而家升第3隻

要等萬巴carry

搬左幾件裝去新AC, 升第6隻

萬巴一個都打曬,我都係痴佢
保護下佢就OK

所以你都練隻死靈啦

你嚇到mango唔敢入

davidax
想收石，有既搵我

咁癲

火法位巴打呢,入黎試場,我無轉,清唔到怪

點解咁快80

新人仔好難升lv 升到60已經要幾十場1lv

入場退出屈LV?

真人體力10場10場AUTO

4-5 日左右80LV
2日半升到65

掉一下斧頭爆擊13萬

地城頭了?

打咩升

門前, 死靈兵

U = 識打帶隊果個

無,感覺唔是好有用,都係洗返,傷害唔係好高,但連清怪力都無埋

掟斧好似冇乜傷

咁點解唔轉轉

30lv之後點升最快？

非洲場主10場全金就是我

係,然並卵,轉起碼可以幫手清下怪

問題係你掟斧如果冇點弓個邊既穿透應該穿唔到怪

我平原上左55就 瘋狂打聖域

其實當無限體力全部轉轉4~5日一隻80唔難,我1~20打1體關,20~35打無法3/5,35~60打死靈,60~80都係狼123咁去

我第3個人物直接門1~5玩到80...都係無防鍊
頭30LV我用skip卷

弓招穿透我望左講解,好似得弓同槍有得穿,斧係無既

雙斧弓

依個方法係點？

我地幾個都非洲難民

有冇巴打有場可以俾我訓下

無撚用,如果真係咁,不如買把出血弓玩弓仲快手

應該可以 佢有寫など (等)

有冇好睇嘅裝攞嚟做時裝？
想要啲法師feel，
好撚後悔揀男角，
唔知第二角色唔可以重造條友。

衫件件都柒

玩多個A/C就有女角了

笑什麼

我真係覺得佢偷偷地改左掉落率,無理由咁撚多場都無貨出既

我有三個ac了

盔甲類都有啲好睇，
想要啲法師feel

第一次賣到野 原來唔可以收翻條褲比人bid左下

雷法呢套我就好鬼死鍾意

男角最靚應該係件T恤

如果值錢緊係收翻 再set貴d

屌你我男人嚟

有5體，有無黑龍一場即震團

有冇人可以帶下小弟訓真新手 31lv

巴打 我拍賣成功 最高價係我 close左點解囉唔到貨

等幾分鐘

等多陣俾d耐性

門4岩唔岩, 我完埋新人既無法者周回就開

我冰3 聖5 好慢

又想撚我

乜都岩你得就叫我

訓OK?

依家打黑龍裝打到好似打緊防鏈咁撚樣,
俾多幾日機會佢,仲係乜都無就棄驚了

我覺得巡禮服靚D

台仔話拍賣場有退款bug

已換死靈

先創一個空頭google帳號
之後去下載本程式1.02 修改器
10~15分內馬上打到2-8 開啟拍賣場

在利用google 第一次無條件刷退
重覆幾次
轉給本尊
OK

唔出奇 AN第一次退款必得 好多驚課黑石都係咁玩

拍賣成功等左10分鐘都冇反應

有冇骨爆死靈教下配裝

全骨傷就係

唔怪得愈來愈多綠石咁

入gp 睇萬氏，前幾頁有ID

GOOGLE咁撚弱智架咩,APPLE會記住你信用卡資料

開左

好似太多次直頭會冰咗你張卡

買左上面綠石嗰啲小心啲

8周回先, D體力唔上唔落

唔撚怪得條友賣極仲有貨

賣3萬石 15分鐘後到貨

姐係都係要比錢？正常課金退款唔係會退落個store度嘅咩，咁咪有筆錢鎖係個空google ac度

信用卡買退信用卡

要黎自己用已經on9 仲要賣

Googole用信用卡課係咪退落信用卡到？

有條友真係10萬10萬咁放 放極都有
好似有位巴打同佢買 出哂事

但巴打0輸出有exp咩

如果即課即退 信用卡未到帳就直接取消

EXP唔關輸出事

我都諗緊佢點解一日出到十萬貨，我掛足全日山賊先得50000

好快
可惜無震

又全金 公平咩

咁可以安心瞓

慢 我拉唔岩位

我之前有隻game課金冇收到貨之後申請退款，
都係用信用卡比，
之後退落我apple store成500幾蚊，
依家仲扣緊每個月8蚊icloud唔知扣到幾時先清到。

死靈同坦係主力 我都唔知自己有咩用

因為糖係度轉

唔轉比較好?

你未見過咩叫快
最快龍條血 3210 快過你口倒數 3210

你自己揀左退落去?
正常係退信用卡

雷法用賭撚腰, 洗個魔力之泉出黎有無得諗?

兩死靈有巨人的確你可以企係度飛斧等完場

有冇師兄可以carry過黑龍之胃？

我唔記得啦，個陣我電話打去講，
佢冇問過我退款方式，
我又第一次搞唔知頭唔知路。

帶左d歐氣俾你 開唔開心

通常幫過我既巴打都會震
之前hope巴又係咁

咁loop多一個星期

龍十連 -1

你之前又話賣石影響遊戲既

退得多會冰卡 唔好試 淘寶黑石就話好似係拎人地信用卡刷退錢

係呀但我BUG返黎架嘛
純賺錢

仲有無位

希望se會做野
咁樣做其實都幾撚狗

關google事啦其實，
依啲嘢都唔係新鮮事，
咁耐都冇搞錯應該都唔打算搞。

可以點做 錢已袋理撚得你

全民bug石大行動

有班退款師

佢之前拍賣場維修唔係修哩個Bug咩

無計 google on9 佢唔改無得玩

SE都有份
退左既綠石應該自己回收
但因為拍賣場轉移左
要搞我諗拍賣場又要停幾日

我又唔係屈佢嘅，
咁我真係有問題先申請退款，
濫用退款依啲嘢大陸狗先會做。

有冇巴打 60級到 要升80 可以一齊升 今日可以長掛

退款應該唔算bug石 要用自己張卡博

mememe65

另一個黎

同炒iphone一樣道理

係睇廠商做唔做野架姐
試過課king raid退款
好快就比人ban ac

我打埋E 10場搵你

真 幾垃圾既人先會拎自己張卡黎搏賺你個幾百蚊

到時S巴第一件黑龍裝幾時先會出呢
都幾肯定偷改掉落率
有無可能成百場一件都無
SE正狗閪黎
本黎諗住課多PACK俾佢,依家不了

但KR冇得交易,BAN左你就冇問題
LAST IDEA有拍賣過石
BAN左個廢AC冇意思

變左淘寶黑石 個ac都有機會俾人bam

有 真係有

....

十幾多信用卡終於有用了

為幾百蚊都唔知會唔會搞花個底 咁缺錢唔好打機啦

比巴 個拍賣好似俾人封緊

證明Se 真係有機會會做野

萬巴唔好啊，人格重要過錢。

又偷改

之排有人1000 1000咁放
好似有唔少巴打有搵佢
隨時去到轉日本了

黑龍新手求carry 公開場

信用卡姐 我都有3-4張啦
點會搞花個底

來回都夠啦上次先貼圖

我賤命一條,冇野值錢
1蚊都可以放棄樽鹽

夜櫻巴兩粒石

幾千蚊姐都係
隨時搞花自己信用
到有事就煩了

夜櫻巴仲刷唔刷

YES

銀行check到重覆交易咁多次 點會唔查

聽照訓醒睇下呢度會唔會有人ban左

有無可能2團,加埋成百幾二百場,出得1次
點黑都唔會啦下話

累到收石既巴打被人封 過意得去咩

錢已袋理撚得你

真

賣黑石個班你地唔係以為佢會同你講良心下話？

有過石既巴打
記得聽朝黎報到 睇下有無比se清算

萬巴為SE沉船

咁收石嗰啲都應該預左比人封架啦
唔值得可憐

本身ＲＭＴ就已經

agger

巴打 去死靈所5星 打10場

差條鍊就可以帶門5

預計聽日好多事主上黎笑鳩返你

我覺得唔會理

話埋我知你咩名

我都覺 SE班垃圾喎

我遊戲名叫峰

課！

俾多幾日機會佢,再打黑龍都係乜撚都無既話我都唔玩了,ON9曬時間

hodor

聽日幾點維護

我等多幾日, 應該2萬以下有一條

有無訓地場帶升二角

我都覺得SE唔會理，根本冇心搞好隻game，
比巴係因為外掛封嘅，唔關黑石事。

理唔理一回事啦，
人品又係另外一回事。

見唔見我個場

屌 我自己打埋34先 未打過

第3關個死靈兵所 5星 叫峰

同我打多幾場就一齊出

刷我可以刷足一日, 仲有60枝水

咁打2-16 斧場 4星

唔知比巴聽日會唔會比人清算

未打34星 入唔到5星 等我一陣

都就執 無所謂啦`

等你

巧刷到換人同你一齊刷
睇下刷唔刷到5

但賣黑石都幾撚好搵，冇本生利，
依個世界埋沒良心都幾搵得錢，
睇下班倫敦金mk。

1日山賊有賣到5萬既話, 其實好快賺得返黎, 唔洗變黑都得

之後同Apple講呢隻驚有外掛垃圾SE到依家都冇理過

前題要夠歐

我一日山賊連5000都無 屌

一日山賊有5萬既話
呢個世界冇乜窮人了

上面有巴打話5萬, 唔係我

5萬金幣

宜加綠石入手太難鳥
加上底價同稅＝gg

暫時打左近700場 冇一件賣得出

呢件值唔值到小小錢

80枝水咪有

想收隻草叢戒指玩下

3萬UP

等你開場中

ok了 死靈所定門前?

仲敢買

咁又冇
bid既話我諗2萬幾左右

打左150場得一把精靈杖 已變星石了

死所5星

火普攻法個把地城杖推到成20000綠石一把

拎住把4星玩住先

Hodor有冇草叢戒指

白屬應該冇咁貴呀

重新開GAME先

同大家分享下

大溪谷有隻防介 幾值錢
我分身係果到刷升lv 都幾好搵同升

好

我見到岩岩有把2橙字
20800

邊隻

除左守護神未打過其他5星戒

刷溪谷防介

有新思路想試冇石買啊

放門口??

有橙字緊係啦

邊有
下面係全抗就係

驚做左傻仔

溪谷係邊關?

依家防鏈力腰應該唔會門口死掛

不停放咪卡死晒堆怪係中間囉

斧LV2 全抗橙三圍橙 4萬5

冰涯前幾關

一直炎舞戒
另一隻諗緊搭 黑龍 定係搭 冰斬
黑龍三連到底confirm左轉轉轉用唔用到未

拎冰牆副手咪得

轉唔係普攻

轉唔得啦

見到了，去升下二角先

考慮下狼3隻光戒

呢D裝衰一條價值就大減
一個禮拜前就可能有既,依家個個都窮撚黎

封位唔靚 草叢直頭唔郁 我嘲一嘲拉好位咪得

一陣睇下先 冰斬貪佢有耐性同吸血／吸mp屬炸

尋日架

我前後出過3隻
靚d 賣到18000
差d就11000

呢三日打左8件5星裝全部垃圾

8000蚊GOGOGO

雷法差件甲 腳就齊
另外想問隻雷戒指有無需要一隻旁身
不過我無哂石

唔好介紹人去大溪谷得唔得 影響到我

對唔住大佬

一堆人沖去做爛市了

冇啦黃左啦

15分鐘後變8000蚊貨

介紹第二到

變1000

搵錢真係好難

玩雷撞死靈係咪一定會lag機

雷問題

低畫質幫到你
起哂格仔 仲衰過啲騎兵AV

依家好似睇緊powerpoint

爆石地城震咗出勇甲

斬就

仲諗住fing埋手頭上啲石就賣綠石棄game
而家咁搞會唔會賣唔出

想問呢件嘢市價應該幾多起? 定無人用?

依對拖鞋少人用

仲以為中tp腳

但白字

不過

無晒水好想玩 但係再課金比SE好似好不智

白斬都值錢

課左先算

去taobao 買 體水號

不了

25000比人秒左
會唔會太平

最少5萬

十萬啦

鳩估:SE解決方法就係綠石PACK下架

咁既都值5萬
以為耐性去到後期都一定75％
最值錢係3圍

差少少 佢全能力橙埋最少就10萬起跳

憑咩呢條野可以咁貴？

拿,呢條就差唔多喇

櫻巴炒左車

快d停機整啦 冇晒水好耐啦

而家咁多死靈打龍 2黃2橙真係可以有3萬到5萬

on9叉住電打都倒水,已經唔係協

可惜係死靈,弓/斧就值5萬了

弓斧我就黎左黎用
但招技得冰職有用
同埋耐性基本上可有可無,
正常無左佢都有75%

有冇人刷冰3
想轉玩冰斧

大多數人腰帶戒指都係拎黎補抗性HP吸MP吸同三圍用,唔係選裝就會好難揀

頭先講笑 其實唔值錢

其實3圍比好多能力，紅字三圍係勁

未去到可以選裝既程度
得四星

有炒咩

8000 蚊黑龍甲
斬屬
0秒消失

我屌，呢件野岩岩8千拉到

想知呢條褲賣幾錢

咪你下面個人搶左

屌你寶寶

隻GAME係唔係得連登玩緊

3萬up

互相殘殺

其實我見日本都基本上無人傾隻game

件野我自用架,J出血,20三圍黃字斬呀

呢邊吹乜, 轉頭件裝就升值

吹一吹 守護神介

5ch 163個post無人傾

連登操控市場

唔好再推高D價

肥肥了

換左件甲,多左4千血

劍氣有把8000 20LV 橙物攻黃斬

明明連登由第一個POST 已經係咁吹奏緊死靈, 但係死靈啲裝得隻爆戒值錢

無曬石了,今晚仲係度先諗下返工前課唔課佢

沖未

但係要夠錢升返上去

買晒成套黑龍都好似4萬蚊到 唔包劍好似好抵玩

有冇跳射鞋既片睇下

最貴果2樣已有,剩低果D8千都買到唔錯既屬
估唔到2件都係8千執到返黎

開左非公開, 頭先好似Add左你, 唔知入唔入到

把光劍太貴 等你包膠算

唔見

係邊到睇？

開左起出面, 唔知點用

落一落街先 20分鐘後返 如果炒左／斷左你預我20分鐘返

上次我貼完件甲 轉頭比人秒左
仲諗住入一pack石買

黑龍-1清怪工人

依家剩係爭把劍氣劍就玩得
不過把野太少人賣了,身上綠石又玩曬

呢件有無人要

想試

here

想問 疾雷 既日文點search

劍氣劍係邊把

入黎

房呢

今朝個件黑龍甲幾多錢成交

你唔係叫derp咩
拉左derp

劍氣係唔係有兩把

8萬幾,3橙2黃果件丫嘛?

無wo，貼入個gp

黑龍裝配佢好過用黑龍劍?

係呀
去到7萬幾就無睇到

寶寶咁高攻防 有無裝備圖睇下

雙持,一把佢一把黑龍劍,然後玩遠距離劍氣打龍
上試唔知得唔得架

劍雙斧?

依家好似89000攻,138888耐久
我爭個頭未換,依家唔需要再用個4星頸,抗性夠曬,等有錢再物色個靚頭用先

點跟

裝錯技
我重開

劍雙咒,唔洗斧啦,2把都係單手劍黎

呢件野又值幾錢

點解我低攻咁多 得5萬攻5萬耐 雖然用垃圾火裝

點Gun

show d 裝睇睇

頭換光斬減抗頭 戒指換一隻黑龍戒
轉轉轉單刷黑龍不是夢

又係你阿寶寶
唔好再搞條龍啦 叫之前都唔好過黎

好啦

卡死loading彈左

難D,清唔到龍關D細怪,D法系怪唔會自己行埋黎

雷安心用新星仲快過auto 9出技

去打直先

咩事

=.=,邊個秒左隻石人

掛住心石頭人電雀秒人

第一隻好似係骨爆一下就炸死左

想升第2隻50
有無巴打帶升

有無人知賭博設計圖邊度出
有7張戒指圖，都無見過賭博設計圖

直頭沒左影
我帶條龍U turn返黎
屍都沒埋

賭腰圖係狼王度

狼王

123都有機會？

係,好易出,你打100場,應該就會有10幾20張

俾條生路第一隻石魔啦

櫻巴繼續？

召喚萬巴屠龍

原來唔是BUG左

唔殺佢
咪震lo

我把黑龍劍運到了

巴打你開
應該無人撞入黎

?

開左～

有咩打

門4

想打場10連

go

可訓？我升第2隻人

10連黑龍-2

next rd

25000買到 值唔值

呢把野賣唔賣得出？

3K賣到

頭先都睇到呢條 最後無買 都係等8000算

65／60 我覺得都值既

呢條有橙回 其實抵玩架

Rage quit

Ios重裝APP要WiFi 出左街玩唔到呀

叫個fd share wifi俾你

唔埋去轉打得仲輕鬆,係時候真係轉劍聖了

將日期教一年後

打狼1 好似感覺好分過山賊
10連 5萬$ 加幾件賭撚腰圖 賣下綠石

腰圖好難賣

我屌你又係打擊

係咩 咁打返山賊算

之前賣左30幾張

你轉埋黎
條龍就有機會好似女人泊車咁
真係不了

屌你老母又全白打擊鞋

又賣唔賣到錢

有場嗎

櫻巴繼續? 係咪有巴打一齊？

試下咪知囉

Me 訓地位

一個星期前？

咩名？

我3黃打擊褲

幾時死機呀 我要水呀

嘩屌25000想要

冇哂體力 又係時候幫人抬早個價

有無目標一齊做世界

4葉仲有幾多綠石

打埋呢個周回就開始搵目標

得返11萬

11萬夠砌一套Build了

冇體力砌幾多都冇用

跟 幾大都跟

我想問黑龍點打 條龍痛到呢

24800已經可以買到黃刺出血神楓

唔知 我未打

你有目標了

四蛇唔打啫夠打

多謝各位巴打幫推

十幾萬石清哂

升埋第2隻先打

honey 去左邊

200場山賊
1五星

去到寶寶巴咁你咪夠打

今晚賣
大約咩價
斬屬好難夠技裝去用

有無黑龍團 街場場場單刷..

一日升得1-2lv 升到70隻弓手應該都執咗

冇哂水又唔想課

去左呼吸調整心態

200% exp 一陣間就到

真呀 留嚟食都好過益se

150%了 問題無水

課1萬綠石有水送

200% EXP 再用分身大法

就係唔想課 又唔係無綠石 最衰之前亂咁用d水

我再開？

入入入

呢兩條腰有無巴打要

街場d坦真係相差可以好遠..

我ok了你想打叫我

去沖涼先

80既弓
要咩配職咩裝先可以符合到黑龍清怪個位

非洲場主唔想開

想GUN

新手團都跟

呢件岩唔岩斧用 賣出去幾錢

有萬巴仲新手,佢一個打曬啦

輕鬆5場 開了

55LV 斧 想刷防裝係咪刷聖域??

你渣緊個把咩斧先
聖域基本上有哂火屬斧既裝

岩岩刷左把火龍斧

有無人講下呢件

開始搵目標了

玩靈氣坦應該會用

好似無咩值得炒

幫人抬高價咋

求黑龍裝既名search呀

依家黑龍主流build有邊幾個

冇乜裝抬得到高喎

全部都十幾廿個鐘 條鍊又驚伏

新post再貼警惕世人

條鏈應該去到3萬5掛

好似搵到把了

みなす？るみなす？

みるなす？

唔係幾知依家3發杖既價位

sav 巴？

頂屬全橙琴日70000

るみなす 呢個岩
thanks

無知on9一問 3發係追人發定係直線發

隻手值5萬1咁多咩

15等鐘幫佢地加5000

光劍招技係點

洗唔洗而家霸氣3萬先

3萬有啲驚...

有掛 可能去到5萬5

唔撚理了 我幫佢地加5千先

新手想知有冇邊到可以刷綠石

有啲後悔

地城

而家最貴既裝除左轉轉轉之外係咪就係火法

骨爆

光劍咩名SERCH?

我係垃圾

笑啦笑啦

又震係D垃圾細怪度

都話唔好搵我呢個非洲人開場

同你換

仲打唔打

你唔洗再入黎了

換人開場啊

仲加唔加好

山賊係邊關 搵唔到

我開,轉運

我幫佢加咗26000

加!!!!!!!!!!!!!!

件衫有咩好

去埋隔離加到萬2先

10小時...

係喎 咁唔加住

有無黑龍團
街場真係好唔穩..

呢件值錢咩...
今朝拍賣見到件8000
3橙未有人拍

我都諗緊

有件神甲加全能全防 白字9500 23小時

睇嚟可以玩火法了

23小時咁耐

留返聽日玩

隻垃圾戒都去到差唔多1萬5

去打幾鋪門前定下驚先

唔洗驚喎 應該會上到3萬掛

個件幾吸引 唔知係未出手定咩

咦 反屬頭1萬4喎 好似可以仲升下咁

仆街 分身升完30之後升得好慢 幾時先50

睇黎都係擺脫唔到非洲人

sav 巴入

有無黑龍團...
跟左個街場坦3次
3次佢都拉唔實...
死撚晒3次痴撚線

應該唔關非洲人事,無可能個個都非洲人
唯一解釋真係佢偷改掉落率

點解可以咁非

成功26100

黑龍團 出血弓先幾攻先夠

拉唔實得一個解釋
就係有人係度轉

之前30~50場左右都會出下彩
依加刷足一日都唔知有冇1件

到我出場了

真,所以我都想轉職了

好撚刺激啊

U open

有冇位

想問賭撚腰邊招係加雷

-1

打撚左成條體12場
得3場係過撚到既屌
街場真係好撚on9..
打撚左12場死左9場痴撚線點玩

full

今次會唔會玩大左

2幻8

單刷囉

我黎

3萬

唔得喇笑到我仆街啊

想問斧盾格檔係唔係要點滿?

唔知仲玩唔玩好

有件甲黑色 同神甲一樣都係加全能全防 但係無咗勇士之盾 個價差咁遠

20%減傷 緊係差得遠

準備定玩火法

最平3000蚊就有

唔加喇唔加喇 3萬應該係極限

玩下個反屬頭仲好

值錢咩

應該去到2萬左右

所以我從來都係等即決, 就係有呢班仆街

次元之穴刷到把死靈斧全屬傷&倍率黃字

賣唔賣得出？有冇巴打接貨

呢把垃圾黎

冇人好似我咁學鬥去拎斧

咁我set 8000蚊都應該賣唔出

我直頭劍盾鬥，仲偏

推

想問下邊隻模擬器玩到last idea
BS係咪都得？

momo
nox
bs

斷左我再開

反屬頭2萬

繼續？

咦 好似幾條友仲搶緊個3發杖喎

有無黑龍可以JOHN

我開

反屬頭咩職啱用 ？ 即決賣緊幾多

反屬頭打咩出其實

好似雷屬用 而家bid緊萬幾

支杖值咁貴咩

不如幫佢地加多2千

差反屬頭 一戒 一鍊就齊裝 可能課多一萬石

打擊甲

劍呀

真係唔驚要接貨架咩

斬褲

記得之前有巴打話玩三連擊
玩成點

完全唔驚

呢件係咪應該好難賣得出？

火發拎嚟玩咩流派

刺鞋

要煮飯唔打得了

把劍麻麻地
自用定拎去賣好

加1千算

我又斷左

無限Loading

自用 長刷長有

我重game load唔到

我都去同fd食飯，thx curry

黑龍又死兩場 點解
兩條體加埋過得4場 個心好痛
兩枝水好貴 用左兩水先過得4場

點解要入街場呢

咁唔買劍氣將隻弓轉雙劍黎玩?

無朋友

街場D死靈伏到仆街 每過一圖 就即死
仲要2隻都係咁

我只係想要兩隻戒指

呢度有成兩三團 你都唔join

放上去賣下先,賣得出就買劍氣刀黎玩,賣唔出就自用將隻弓轉劍黎玩

問左幾次都無
蝕鳩晒我d水

想join都join唔到

無劍氣無得遠攻喎

嘩屌,2萬俾人秒左把劍

劍氣刀係邊把

弓手想join黑龍團

有無黑龍團JOIN

同求 我弓

市價白字都2萬5啦

咁買劍氣刀算

需要一隻坦 無坦打唔到
我轉轉轉工具人

蝕左幾千

就係你地搞到拉甩

咩劍黎

黑龍劍

求黑龍團
11萬攻弓手

黑龍劍囉,我見D數值麻麻地

有無人可以生產多隻坦出黎貢獻社會

坦行開晒

岩岩25000條防鏈40000比人買走左

坦要咩職有咩特別

有無集會所

坦靈咒.. 我二角唔夠lv唔係都想用

多咗人知啲綠石點整

唔要啊

又斷左?

點整

goolge 15分鐘內包退款

我淨係見到fail左係斷左定咩
開返了

我係完左場

31500

搵個唔要嘅AC 課金 拎綠石 正身拍賣所掛裝 分身買裝 退錢 無限LOOP

但咁退法唔會被人bam卡咩

有無黑龍團...
街場打左兩條體得4場過到 個心痛死了
我d水

課

嘩屌搶唔切

課都係心痛

呢件8000抵唔抵玩

唔抵

呢件值唔值錢

想入札佢 但仲有好耐

最少1500

31500真係睇幾多次笑幾多次

信用卡申請就有啦
怕什麼

點解bid野有時會延15分鐘有時又唔會

咁熟口面既

上面黑石好似話係偷人卡去課 係真定假就唔知

黑石

再問，弓槍雷轉職想配冰但唔想配咒，可以配咩好？

邊條友抬高我件貨

邊件

弓槍冰

神裝 賣到4萬

雷法當道

用雙電出血

邊件?

最後2分

做乜

冰斧都297...

33100

又15

但聽講出血傷害唔高？

幫手加15算

衫，無玩野呀

335了

立即比人踢返出黎

講緊邊件

火杖

35000

cls

lm

有無黑龍團

雷法勁過平A火法？

啊!!!!!!好想幫佢地加到4萬

15萬石架仔賣49500円都放到

問人拎左個唔玩既A/C, 見到4千石都流口水

d石有咩用

又cut左定係點

幫自己A/C買野

我睇到係完左喎今次咩料

完左

賣11萬石 4000蚊 有成交記錄睇 保證d石炒返嚟pm me

我以為係10回

d石咁值錢

放假都咁少黑龍團

真係開心 多左幾粒彩石

你去佢地d rmt網放我覺得會釣到魚

cls隻手炒到5萬7

係, 遲D應該升得勁過bitcon

等我仲賣10$ 1000石

個日收咗你d 石 入晒btc 頭先約咗aa比訂金了

可唔可以請我食 M記加大 要多杯海鹽甜筒

ok 金鐘m記

多謝

今日玩咗2件裝低買高賣
原來無體力都搵到錢

著成套ぶれいぶ 系列係咪會好硬

有無人要買

四蛇等陣加唔加持佢？

再推

3萬5左右

又慢咗

好彩2萬極速甩手
有幾把2萬2係度賣唔出

有咩職 最易掛 想開第二個人衝主線

睇嚟3萬5 了

轉轉轉

點解咁平...

點配好

35500

你多唔多寶玉先 唔多就唔好用轉轉轉轉轉轉轉升

依家卡5-4-7，打咩關刷好?

之前一直未用過

轉轉轉去到後期會冇用?

點解bid野有時延15分鐘有時又唔延

雷法係威力加強版轉轉轉

刷裝 掛機最好用 去到難打要真正協力嘅時候就要食裝備

其實問價撚可以考慮一個問題
就係喺你立場嚟講件裝啱唔啱洗
再上去查下市面多唔多人放出嚟賣
如果一大堆底價冇人要
有啲仲擺到就夠鐘
就可以收一收皮
拆咗件嘢變石仔唔洗問

冰鏈真係最難搶 沒有之一
咩都搶過係冰鏈真係未搶到過 出已經少

雷法勁在邊度有無包膠

再唔係咪自己由差唔多價開始放囉
答高左你又唔係 答低左你又唔係到最後都係自己睇

斧雷?

點配

有冇skill tree 參考

櫻巴我地又卡左？！

cls隻手 成6萬

邊隻？黑龍物攻手？

所以我唔會再答佢地件野幾多石

全巴知唔知地城頭個日文

拍賣第一見到

邊關出

差條鍊同反屬頭

ふぇいとお

嘩屌,我果對咪都至少3,4萬

卡左？

差鍊頭戒

呢個

無啦啦又fail左應該係等太耐完左場

上面打咗

點解bid野延遲15分鐘時有時無？

應該有

個頭好撚貴喎

CLS 成個日無震過ON9

其實我有2對,洗最後一條FAIL左,睇下之後會唔會再打到

stronghold 石等泡沬爆破

之前有巴打貼過 雷法 我無save低 可以問Hana佢應該係連登首席雷法
造價唔平適合有財力既巴打

垃圾全白都15k起跳

sav巴？

黑龍有團？

齊黑龍裝未

想等寶寶包膠 做隻弓手裝嘅錢同成套黑龍都差唔多諗緊玩黑龍劍氣定出血弓

收劍加護鞋

轉轉轉 有冇skill tree
職業 點配

轉轉配乜都得啦

唔理啦，開心就得，認真隻game個拍賣就俾人玩爛曬，都唔知玩到幾耐，活動又無，禮物又唔派

開團未
成百支水等緊

點解今日咁早巴打黑龍團

你唔係用把劍氣劍咩

萬蛇帶埋我

同你打住5場吊下癮先囉

wtf

打突斬加埋都爭對手
呢2日黑龍差唔多唔識跌彩

萬巴做咗野?

啱呀
有平啱用我都會買下
已刷到龍其實慢慢黎ok

買埋對手 等你食評

成百枝

仲未可以穩定周回到... 街場過關率太低

場呢

想跟..

真心建議

其實係咪我有問題？又斷左

呢對鞋有市場的

錯既係SE薯仔SER

我諗住依家果套換把劍直接轉職咋，唔諗住用手褲鞋住，除非自己打到黎換

似係

再開多次 唔得就你地開

又咩黎
哦我以為劍+護鞋

換埋個頭就十萬攻，十五萬耐，光斬反抗頭真係執柒左都唔知買唔買到

Pad 講咁多年黑石都係未知真假係咪偷人信用卡課

至少好多人仲未俾人ban

黑龍次次都係出腳

黑龍次次都係出金

係我入左平行時空定點
啲骨唔識爆
草人又冇傷害